點解十個改車九個honda

1 volks

CLA同e90呢？

窮 完

6 Honda 3 Volks 1 牛肺Benz

平 易養

窮仲有錢改 ？

好多無錢都要揸車，睇你d錢點用

因為康打世界第一

淨番一個係寶馬？

volks

福仔改多過本田啦而家

樓主係咪唔識認牌子 剩係識honda vw

平

Honda VW 共通點 = 平

我諗係改左車章佢就唔識認

睇你點define平架姐 買部fk8黎改又平咩on9

又黎個別例子=overall

係你自己話全部honda vw平先

Overall係平民牌子有講錯? 你做乜柒姐

你揸咩車咁巴閉 你最唔平民啦得未

我揸咩車關VW Honda係平民牌子咩事 你啲思維都幾跳脫

揸爛車就死撚開la

你啲argument要再組織 so far幾句對答都唔知你講乜

弱智唔明人講乜正常😂

日本車狗也不屌
淨係開關道門就知

傻鳩指嘅就係你呢啲

樓豬停留左喺千嬉年？

買部FK8仲哂時間改乜撚
直踩落老蘭車鬼妹去UM下啦

Fd2你都買唔起啦

討論我有無錢買同主題有乜關聯

姐係你葡萄啦

好貴咩

又係呢d post，好撚On9
根本香港大撚把車有改，但永遠d人淨係識話Honda

真係唔明 fit呀jazz 呀改嚟有乜用

扮惡

聲大冇貨賣

k20a 都快啊，夠甩9成連登仔，連登仔淨係揸mazda

vtec 一開爽過尿震
好似坐緊紙飛機
又輕又快!

算啦，連登淨係買mazda2,3,6，cx3,5

佢地以為自己揸緊A45

K20A 夠放爆Mazda 3 JDM 架啦

mazda內籠又高貴，樣又型，又多氣袋。。。不過好撚柒慢又無灣姐

好人好姐點會揸Honda

點為之改先
換條軨呀 ？

FD2有幾貴

呢個Post好多Honda撚出黎護主
講野no sense at all

氣袋加100匹架

無話貴，不過佢買唔起咁解